美斯係進藤光，丙朗係塔矢亮

美斯初對丙朗時殺到丙朗媽都唔認得
後尾丙朗努力令自己更強

有時一個天才係唔夠
要兩個天才先會令大家進步

FF太多

一人一個美斯牙朗嘅比喻

美斯係牙朗
牙朗係美斯

美斯=真島吾朗，般若的悲傷，渴望活得自在
牙朗=桐生一馬，經常出面平亂
牙古路=冴島大河

樓主係死毒撚
攞埋動漫虛構角色代入真實人物

佐為=沙維+小白

美斯=費達拿
牙朗=拿度

美斯-武松
賤朗-武大郎

美斯-張子強
賤朗-最多係季炳雄

邊個葉繼歡？

美斯=beyond
牙朗=eason

朗甸

我淨係聽過

美斯係悟空
C朗係比達

王騎=潘金蓮

美斯-悟空
賤朗-撒旦先生

高度嚟講 係

美斯=凱撒
牙朗=華姆

將來做親家